新疆「再教育營」不是集中營，共產狗的事，能算集中營麼？ 衛星圖片曝光：新疆「再教育營」大量增建廠房 強制勞動

歐豬助紂為虐